\begin{question}[section=1,subtitle={Komponenten von Machine Vision},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={20200116}]
	Was für Komponenten beinhaltet Machine Vision?
	Welche Komponente ist die Wichtigste und warum?
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
\item Beleuchtung (wichtigste)
\item Objekt Beleuchtung
\item Daten mit einem Sensor aufnehmen
\item Controller zum steuern
\end{compactenum}
Eine ausreichende Beleuchtung ist wichtig, da viele Algorithmen nur bei guter Beleuchtung funktionieren.
\end{solution} 
